今日買條毛巾發現。。。

😂

MOM!